奉勸有情緒病嘅各位唔好成日喺sad post留連

情感上 負負不會得正

擺低部電話
出去見下天日
搵少少世藝興趣做
睇下書聽下音樂又好
有時越呻越回想得多野
又要經歷多次唔開心
唔會好
我冇睇一排抑鬱都好左啲啲

唔好聽sad歌添呀

啱呀

我冇病